时  间  过  的  真  快  吖 ......

时间一分一秒的前进着，身体的变化却是不容忽视的！看着镜中的自己，难以想象！甚至忘记了之前的摸样！哈哈，真没想到，有天我也会变成现在的样子！母亲，的确很伟大！经过这段日子，感觉自己成熟了起来考虑事情各个方面都如此！除了身体上的变化，其它的一切皆是我想要的！很好，很强大吖！BB ，妈妈爱你哦！感谢我亲爱的宝宝，每次检查都顺利通过！嘿嘿！为了你，胖点都没关系的啦！我知道现在只是个开始，接下来的每一步我都会好好走下去！